[記招] 記招愈多愈好 有認受性 有質素自然會留低

個個人都可以開記招 個個人可以講自已想講既野
呢個先係言論自由既香港
白衫/ 藍絲都可以開架 無人阻止你 開愈多愈好
有質素先會留低 先會有新聞價值
玩爛記招又得 直程完全去大台化

根本政府回應訴求就唔會有咁多民間怨氣先申訴

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推10次

1

啱呀,反正冇大台,各自爬山
各自開記招冇問題
佢有佢做
我地有我地做
第一次開咪問我地代表到所有人嗎,正正代表唔到
更應各自出嚟發表

2

大嗚大放

3

4

5

6

7

8

9

10

記招無問題，但佢地係意圖代表晒香港人，仲想話同政府「講數」，喧賓奪主

push